連登仔個個月入50k，有骨氣d唔好拎個一萬蚊！

連登仔fresh grad 唔係個個50k既咩？
政府個一萬蚊千祈唔好貪！

Cls?政府唔拎我啲稅ok?

你執人口水尾執得嘆核突
人地講左N年啦

如果唔拎呢一萬可以唔洗交稅OK啊

交稅d 錢黎點解唔拎😂😂

呢d係我憑實力拎返黎嘅10000蚊
點解唔拎？
屌你老母！

點解嘅廢老咁無骨氣，一早就去排隊拎申請表？

個個7點狗衝，平時返工8點仲未起身

憑我本事拎到既一萬蚊點解唔比拎
屌你老母
😦😦😦

有骨氣執咗笠十幾年啦

你呢d 傻系無份交稅更係口響啦屌你，
知唔知50k 月入要交幾弘稅呀on9仔，
啲錢係我地納稅人ge，攞撚返自己啲錢有乜撚問題，
你呢啲垃圾就真係貪啦，無貢獻又攞尻我地納稅人錢
你支那蝗蟲黎架？

唔拎咪又係益咗政府
On9 就咪開post啦

交左稅嫁，低B樓主

首先d錢本身係我嘅

仲有敵人比子彈你射返佢
你唔係唔拎呀嘛

其實你知唔知d錢係人民 唔係正苦既？ 不過你行奴隸制唔明 我理解

憑我本事比嘅稅而家攞返，做咩唔攞？
屌你老母🖕

如果全民攞$10000唱美國會點？

真係要反映下唔好俾青山院友上連登

美金

真
樓豬記住唔好拎
拎左死全家

YES SIR!

無交稅果d廢老最無資格拎